點解仲係咁多藍絲？

屌你老母

勝利球迷

我今個禮拜開始唔再忍佢哋鳩噏⋯⋯一係就循循善誘教育佢哋，一係就屌柒佢哋！

已unfriend佢地

嬲

唔係多藍絲係塞路攪到一般人，佢哋香港點都無所謂，但係唔好阻到佢

因為藍屍特別大聲

老豆老母就無得講 同輩GE真係UNFD

香港有三成係藍絲, 大概有二百幾萬人

記住有三百萬

而家呢班藍屍主要係完全奴化既港豬，鄉黑同埋支那蝗，你唔好期望佢地會轉黃

無錯

天生智力有限同未食過TG

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

好多藍屍其實都唔係愛國嗰啲
覺得穩定就得
所以佢哋一定係企勝算大嗰邊

可能係權威型人格，亦可能係缺乏安全感，覺得雞蛋與高牆，企雞蛋一邊只會同雞蛋一齊仆街

我公司藍屍兜兜轉轉又係話火燒人果一幕好暴力，我問佢斬人刀刺棍打頭就唔暴力？

食過都唔會變架

藍絲大多無腦，你話有腦人多定冇腦人多

藍屍不嬲多過黃屍

有幾多
眼見今日各區加埋最多咪幾百人比盡佢一千人
都唔叫多啦 仲要好多都係大陸人

有錢佬/唔睇新聞都係藍絲

屌又得，打柒佢都得。

100萬投藍, 200萬唔登記者係冷感撚